白居二買鯉安苑點睇

想問下各位巴打意見。
我自己覺得交通幾便利，不過價錢都唔平

隔離油塘居屋生活方便過佢？

睇過內園中高層外面highway啲聲打埋入去好嘈向狗屋低層好啲望人望狗自己㨂

無巴打係白居二？

出左啦咩

Do u want to build a snow man

唔錯 交通方便
一個站觀塘 巴士直到機場
15分鐘過海

見咗主任佢話五月頭左右會批

我都覺得交通係好方便，亦係較新嘅居屋

幾時見？
五月頭批，會唔會6月尾先收信